打apex點打到上白金或者鑽石?

對槍好廢,以前有玩cs1.6都成日輸

買360hz mon 完

依家要460hz先得

打中路/ jg carry

沼澤rush

龜到最後先出嚟

買左電競椅未

搵代打

咁你都話1.6都成日輸
唔通轉玩另一隻fps會突然變勁？

俾你升到又點

鑽石冇乜可能 白金真係得？

有手有腳都上到白金